不敢想像 - 股市爆升1000點， 樓市會升幾多?

岩岩賣樓果班 懶醒咁
又要捱貴租了

read

中原利嘉閣啱啱炒完人，過幾日請返晒

樓市資金流向股市，剛賣樓新晒錢果班all in 700

好多業主都開始封盤唔賣

樓豬唔識架喎
股樓分家呀 股升/跌樓都係升

幾好吖，跌一千就無事嘅假跌，升1000就嘩要爆升了牛市又嚟喇

下年5萬蚊尺 邊有人咁傻而家賣

封盤

你錯啦，跌一千話資金入樓市避險啊

Up得出依句話就知樓主智障